點解敘利亞d人仲要生仔

搵人擋子彈

人類生存目的唔係生育咩?

扑野無錢買ＤＯＭ

你無女，唔會明。

is監生燒死人子彈都慳返

未必，大把人唔生仔咪又咁生存

打j囉

大把夫婦唔生細路

打杖唔洗扑野呀？

打仗仲有心情扑野

生活安安穩穩反而冇人生
戰亂隨時養唔大反而係咁生

我覺得係佢地對生命既價值觀同一般國家嘅人唔同，所以唔會因爲打仗而唔生

生兒育女仲大壓力

就係知道今晚有得扑，你先有動力係戰亂之下生存落去

宗教思想

咁講冇得講

真主唔比打